{
  "Consignee": "수취인",
  "Customer Certificate": "고객 인증서",
  "BACC File": "BACC 문서",
  "Download Invoices": "인보이스 다운로드",
  "Please select the invoice you need to download": "다운로드할 인보이스를 선택하세요",
  "Invoice": "송장",
  "Invoice Detail": "인보이스 세부정보",
  "Payments Detail": "지불 세부 사항",
  "Download": "다운 다운로드",
  "GST": "구실",
  "Amount": "양",
  "Currency": "통화",
  "Variant": "비고",
  "Description": "설명",
  "Created Time": "빌드 시간",
  "Item": "항목",
  "Quantity": "수량",
  "Discount": "할인",
  "Tax": "세금",
  "Subtotal": "소계",
  "Order Invoice Detail": "운송장 송장 세부 정보",
  "Clearance Address": "통관 주소",
  "Billing Address": "청구 지 주소",
  "Business Name": "회사 이름",
  "Custom Code": "고객 번호",
  "Address Detail": "주소 세부정보",
  "Address Description": "주소 설명",
  "Contact Number": "연락처",
  "Street No.": "거리 번호",
  "Suburb": "교외",
  "City": "시",
  "Country": "국가",
  "Postcode": "우편번호",
  "Freight NO.": "항공편 번호",
  "Use": "사용",
  "Show Advanced": "더 많이 표시",
  "Self Pickup Address": "셀프 픽업 주소",
  "Add the shipper's address": "발신자 주소 추가",
  "Add the receiver's address": "수신자 주소 추가",
  "Email Address Not Verified Hint": "이메일 주소를 확인하고 이메일에있는 링크를 클릭하여 이메일 주소를 확인하십시오, 이를 통해 등록, 비밀번호 재설정, 패키지 및 운송장과 관련된 알림 이메일을받을 수 있습니다.",
  "Voyage": "항해",
  "state": "상태",
  "Transit Help": "발신자 주소가 필요하지 않습니다",
  "Direct Delivery Help": "보낸 사람 주소가 필요합니다",
  "Email Address Not Verified": "확인되지 않은 이메일 주소",
  "Welcome to": "집에 오신 것을 환영합니다!",
  "Email": "이메일",
  "Password": "비밀번호",
  "Forgot Password?": "비밀번호 찾기",
  "Remember Me": "계정정보 저장",
  "Sign in": "로그인",
  "New on our platform?": "방문이 처음이신가요?",
  "Create an account": "회원가입",
  "or": "또는",
  "Account": "계정",
  "Freight Orders": "배송대행 신청서",
  "Personal": "개인정보",
  "Shipping Address": "발송인 주소",
  "Sender Address": "수취인 주소",
  "Draft": "택배 리스트",
  "Create": "작성",
  "All": "전체",
  "Manage personal information": "개인정보 관리",
  "Profile": "프로필",
  "Receiver": "수취인",
  "Sender": "발송인",
  "Parcels list": "택배 리스트",
  "Add": "추가",
  "In warehouse": "창고 보관",
  "Create freight orders": "배송대행 신청서 작성",
  "In Transit": "배송 중",
  "History": "지난 주문 건",
  "Length": "길이",
  "Width": "너비",
  "Height": "높이",
  "Submit": "제출",
  "Reset": "초기화",
  "Personal Information": "개인정보",
  "Bind Website Account": "웹 사이트 계정 바인딩",
  "We need your information to identify your cargo": "본인 물건 확인을 위해 고객님의 개인 정보가 필요합니다 ",
  "Name": "이름",
  "Please use your real name, which needs to be filled in the recipient of the warehousing package.": "택배 발송 시, 수취인은 반드시 가입할 때 기재하신 성함을 적어주세요",
  "Enter a Valid Email. It is used to receive cargo reminders.": "이메일로 배송안내되니 정확한 이메일 주소를 기재 해 주시기 바랍니다",
  "Mobile": "휴대전화",
  "Please fill in the commonly used mobile phone number, used to communicate urgent cargo matters.": "연락 가능한 휴대전화 번호를 입력해 주세요.",
  "Shipping Address List": "발송 주소 리스트",
  "Add Shipping Address": "발송 주소 추가",
  "address": "주소",
  "suburb": "지역",
  "default": "디폴트",
  "if use": "신청 여부",
  "Showing": "전시",
  "to": "에",
  "of": "의",
  "entries": "항목",
  "Sender Address List": "발송 주소 리스트",
  "Add Sender Address": "발송 주소 추가",
  "Draft Parcels": "모든 택배",
  "Add Parcel": "택배 추가",
  "COPYRIGHT": "COPYRIGHT",
  "All rights Reserved": "All rights Reserved",
  "No matching records found": "일치하는 정보가 없습니다",
  "Add Order": "배송대행 신청서 추가",
  "Cancel": "취소",
  "Type": "종류",
  "Address": "주소",
  "Services": "서비스",
  "Freight Order Type": "배송 방법",
  "Choose Your Freight Order Type.": "배송 방법 선택",
  "Ocean Shipping": "해상",
  "Air Transport": "항공",
  "Return": "반송",
  "Next": "다음",
  "No type selected.": "방법 미선택",
  "Warning": "경고",
  "The address information is incorrect.": "주소가 올바르지 않습니다.",
  "No parcel selected.": "택배 미선택",
  "Previous": "이전",
  "Overview": "전체현황",
  "Material. Volume": "택배 부피",
  "Price": "가격",
  "Choose Your Parcels.": "택배 선택",
  "Value of Goods": "상품금액",
  "Form Submitted": "제출",
  "Fail.": "실패",
  "If you cannot agree to the above precautions, we will not be able to generate a new freight order for you.": "이용약관에 동의하여 주세요.",
  "Enter Your Address.": "주소를 입력하세요.",
  "Transit": "경유배송",
  "Direct Delivery": "직배송",
  "Shipper's Address": "발송인 주소",
  "Receiver's Address": "수취인 주소",
  "Change": "수정",
  "Pick up by Myself": "픽업",
  "Choose the shipper's address": "발송인 주소를 선택하세요",
  "OK": "확인",
  "Choose the receiver's address": "수취인 주소를 선택하세요",
  "Whether to pick up the goods by myself": "픽업 여부",
  "Choose Services":"서비스 선택",
  "Cargo Details": "배송 정보",
  "Optional Service": "부가서비스",
  "User Notice": "고객 알림",
  "I agreed": "동의합니다",
  "In order to avoid delays in subsequent processing, please choose the most suitable billing method.": "배송방법 변경이 어려우니 신중히 선택 바랍니다.",
  "If you are not sure, please contact customer service to confirm the change after generating the freight order.": "진행 시 문의 사항이 있으시면 고객센터로 연락 바랍니다.",
  "Price Details": "배송비 정보",
  "Total. Price": "총 배송비",
  "Orders List": "배송대행 신청서 리스트",
  "Add Freight Order": "배송대행 신청서 추가",
  "if paid": "지불 여부",
  "create time": "작성 시간",
  "Error fetching order data": "데이터 가져오기 오류",
  "No order found with this order id.": "해당 아이디로 일치하는 정보가 없습니다.",
  "Check": "확인",
  "Order List": "배송대행 신청서 리스트",
  "for other orders.": "다른 신청서",
  "Order Detail": "배송대행 신청서 정보",
  "Date Created": "작성 날짜",
  "Charge Type": "결제 방법",
  "Transportation Costs": "배송비",
  "Overall Price": "총 결제 금액",
  "Order": "배송대행 신청서",
  "Declared value": "신고금액",
  "Chargeable Weight": "청구 무게",
  "Pay": "결제",
  "Print": "출력",
  "Back": "이전",
  "Please confirm whether you have successfully paid.": "결제 여부를 확인 해 주세요.",
  "Please Confirm": "확인 해 주세요",
  "I have successfully paid": "성공적으로 결제하였습니다",
  "Problem with payment": "결제 오류",
  "Congratulations": "축하드립니다",
  "You have successfully paid.": "결제 완료되었습니다.",
  "Unpaid order": "미결제 건",
  "Your order has not been paid.": "해당 신청서는 미결제 상태 입니다..",
  "Operation terminated": "종료되었습니다",
  "If you can not pay now due to network issues, you can try again later.": "네트워크 문제로 인해 결제가 불가한 경우, 잠시 후 다시 시도해 주세요.",
  "Parcel Edit": "택배 수정",
  "Expected Date": "예정 배송일",
  "Data was submitted successfully": "성공적으로 제출 완료 되었습니다",
  "Confirmation": "확인",
  "Registered successfully": "회원가입 완료",
  "First Name": "이름",
  "Last Name": "성",
  "Phone Number": "휴대전화",
  "Preferred Language": "선호 언어",
  "I agree to": "동의합니다",
  "privacy policy & terms": "개인정보 보호정책 및 약관",
  "Sign up": "로그인",
  "Already have an account?": "회원이세요?",
  "Sign in instead": "로그인으로 되돌아 가기",
  "Username already exists.": "사용중인 아이디",
  "Forgot Password": "비밀번호 찾기",
  "Enter your email and we'll send you instructions to reset your password": "기재하신 이메일 주소로 비밀번호 초기화 안내를 보내 드립니다.",
  "Send reset link": "초기화 링크 발송",
  "Back to login": "로그인으로 되돌아 가기",
  "Please check out your mailbox and follow the instruction of email to reset your password.": "보내드린 이메일 확인하여 비밀번호 초기화 바랍니다.",
  "Now you can reset your password.": "새로운 비밀번호 입력",
  "Unauthorized access. Identity authentication failed.": "접근 불가.아이디 인증 실패.",
  "Reset password successfully": "비밀번호 초기화 완료",
  "Reset password failed. Please check your net connection and try again.": "비밀번호 초기화 오류, 네트워크 확인 후 재시도 해 주세요.",
  "You have successfully logged in as ": "로그인 되었습니다",
  "Now you can start to explore!": "이제 탐색을 시작할 수 있습니다!",
  "client": "고객",
  "Logout": "로그아웃",
  "Theme Customizer": "테마 편집",
  "Customize": "꾸미기",
  "Preview in Real Time": "미리보기 ",
  "Skin": "배경화면",
  "Light": "밝게",
  "Bordered": "테두리",
  "Dark": "어둡게",
  "Semi Dark": "세미다크",
  "Content Width": "컨텐츠 너비",
  "Full Width": "전체 너비",
  "Boxed": "테두리 있음",
  "Zoom Fade": "확대/축소",
  "Fade": "페이드",
  "Fade Bottom": "페이드 보텀",
  "Slide Fade": "슬라이드 페이드",
  "Zoom Out": "축소",
  "None": "무",
  "Vertical": "수직",
  "Horizontal": "수평",
  "Floating": "현탁",
  "Sticky": "어려운",
  "Static": "고정",
  "Hidden": "숨김",
  "Router Transition": "라우터 전환",
  "Menu Layout": "메뉴 레이아웃",
  "Menu Collapsed": "메뉴 접힘",
  "Menu Hidden": "메뉴 숨김",
  "Navbar Color": "네이비 칼라",
  "Navbar Type": "네이비 종류",
  "Menu Type": "메뉴 종류",
  "Footer Type": "바닥글 종류",
  "Account Settings": "계정 설정",
  "List": "리스트",
  "Detail": "정보",
  "Edit": "편집",
  "Search": "검색",
  "Dashboards": "대시 보드",
  "Home": "홈",
  "Cost Calculation": "비용 계산",
  "Parcels": "택배",
  "Parcel Detail": "택배 정보",
  "Add Record": "기록 추가",
  "Entries": "항목",
  "Air freight warehouse": "항공 창고",
  "Shipping warehouse": "물류창고",
  "Select Status": "상태 선택",
  "Search...": "검색...",
  "title": "제목",
  "images": "이미지",
  "Local Courier Name": "한국 택배업체",
  "Local Courier Number": "한국 택배사 운송장번호",
  "Number of Items": "항목 수량",
  "Volume": "부피",
  "Weight": "무게",
  "Material Volume": "화물 부피",
  "Date Received": "수령 날짜",
  "Parcel": "택배",
  "Total": "합계",
  "Customer Note": "요청사항",
  "Item Name": "제품명",
  "Material": "재질",
  "Pieces": "수량",
  "Unit Price": "단가 (NZ$)",
  "Total Price": "총 가격 (NZ$)",
  "Add Item": "아이템 추가",
  "Save": "저장",
  "Add to Cart": "장바구니에 담기",
  "receive time": "받는 시간",
  "actions": "작업",
  "Incomplete": "미완성",
  "Incomplete Parcels": "미완성 택배",
  "Waiting": "대기중",
  "Waiting for Delivery": "배송 대기중",
  "Processing": "처리중",
  "Processing Parcels": "처리중인 택배",
  "Outbound": "출고",
  "Outbound Parcels": "출고된 택배",
  "Confirm Password": "비밀번호 확인",
  "Register": "회원가입",
  "Preview": "미리보기",
  "Details": "정보",
  "User": "아이디",
  "View": "보기",
  "Authentication": "신원인증",
  "Not Authorized": "미수임권",
  "Error": "오류",
  "Welcome": "환영",
  "Reset Password": "비밀번호 초기화",
  "Verify Email": "이메일 확인",
  "In Warehouse": "창고에",
  "Tracking Number": "추적 번호",
  "Online payments": "온라인 결제",
  "Please select the payment method": "결제 방법을 선택하세요",
  "Processing progress": "처리 진행",
  "Expected delivery": "예상 배송",
  "No Shipper Address": "발송 인 주소 없음",
  "No Shipping Address": "배송지 주소 없음",
  "Transportation": "운송 수단",
  "Parcel Add": "패키지 추가",
  "Clearance Items": "세관 신고 항목",
  "Clearance Items Info": "세관 신고 항목은 주로 세관 신고에 사용되며, 패키지에 포함 된 항목의 세부 사항을 정직하게 기입해야합니다.",
  "freightNo": "항해",
  "Paid": "유료",
  "Select All": "모두 선택",
  "Un-select All": "모두 선택 해제",
  "No parcels available.": "사용 가능한 패키지 없음",
  "Air Freight Warehouse Address": "항공화물 창고 주소",
  "Sea Freight Warehouse Address": "배송 창고 주소"
}
